# Школьный проект `P2P-протоколы и самописный торрент трекер`

Школьный проект.
Ученик: `Лохов Артур`
Класс: `11`

Реализация торрент-трекера на языке `golang`.
Для парсинга используется библиотека:
  `github.com/jackpal/bencode-go`.

<img src="assets/work.png"/>
